搭飛機坐路口位瞓覺嘅人係咩心態?

唔係成日出出入入
又阻住坐裏面嘅人出入去廁所
要瞓覺好心就一早book窗口位

嗯

咁講法，明知自己出出入入都唔揀走廊位嘅人係咩心態

搭飛機要去廁所嘅人坐窗口位係咩心態

正常人邊會成日出出入入
定係樓主吸過毒要15分鍾一次廁所？

個個都揀晒走廊位冇計

屌你搭飛機瞓下覺都唔撚得?

屌 笑撚咗

建議樓豬用尿片

咁係你自己唔揀先，簡單嚟形容，就係你on9

咁我買嗰陣個個都揀晒窗位，我都冇計喎
點睇，歡迎反駁

依啲野明知係咁㗎啦你自己唔早啲揀？

要瞓覺好心就一早book頭等啦

搭船阿麻

坐邊都要瞓㗎啦
坐窗口位瞓得好啲，出去煩
坐走廊位難瞓啲，去廁所方便啲

入黎就係想睇呢句

第一日上LIHKG?

即係永遠都係咁唔好彩訓覺既都揀哂走廊位
定坐得走廊位既都會訓覺
你都真係毒得幾咩下

啲人一上機就瞓到隻豬咁
隔離位想出去
叫醒佢又比佢啤住

你叫應左我？

扮瞓覺然後等空姐行過

真文毒去咗邊？